我多左部windows tablet 可以拎嚟做D咩?

送比我

鬧鐘

唔制

部野當年讀書時用 讀完放左係床下底到頭先先執返出嚟 仲開得着

己有電話做鬧鐘

咁就唔係多左部啦
係搵翻部

還返畀人啦